( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

一陣 14:00 集合， 請準時

「天下制裁」集會將在遮打花園以流水式進行。

今日 (1月21日) 銅鑼灣, 杳花邨, 柴灣 黨鐵站都有靜坐 (元朗黨鐵死襲半週年)

最新 update

1月21日 星期二 活動 時間/地點

January 21, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
元朗恐襲半週年 和理跑
1p 觀塘和你寫揮春
1p 長沙灣x荔枝角 和你Lunch
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
4p 大埔醫院:醫護界街站
5:30p 北角:新公務員工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 炮台山:香港製藥及醫療儀器業職工總會招募會員街站
6:30p 荔枝角:二百萬三罷聯合陣線 宣傳街站
7p 杏花邨:元朗黑夜半週年靜坐
7p 銅鑼灣站:721恐襲半週年靜坐
7:30p 柴灣:元朗黑夜半週年靜坐
8p 121元朗黑夜半週年

Ref :

［廣傳］集日程表、警暴記錄、運動時序、反送中新聞於一身嘅網站

[民間記者會塈現場文字直播] 初三 赤口 未時 同政府開年

唔封關 俾一千個口罩你都冇用！

支持醫護

封關救港

無論醫護工會投票完落咗乜嘢決定，我都會支持，始終佢哋係前線。 多謝醫護

推

要有實則支持， 其中一項就係 支持「武漢肺炎防疫抗爭基金」

push

今日係咪有遊行？

差 10,809 咋， 今日截止， 簽埋佢

（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

【抵制TVB週日任】電視悶？有個痴線佬砌咗個 YouTuber 圖書館 (23 Feb)

和你開工會—— 7起：起工會神器，幫你搵同路人開工會！

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年